（黃色音樂圈）Marco 符家浚今次唔自動棄權，反而絕不棄權

又ok 喎

佢就掂啦 就算唱歌條路唔掂 都可以番去打桌球 有後路洗乜驚

肥仔

個mv好正

打桌球嗰個喺傅家俊喎

Marco

大家支持黃色娛樂圈呀

？

呢個撐！

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

又識篤波又識唱歌

負碌進

唔係姓韓？

有冇放手版先

手足出歌 樓上就一大堆鳩留言
支持

jed

手足😭😭😭

Pishh